神秘資訊！不可被popo知道

[black]畀警察知道大鑊喇

嗰啲資訊請連登巴打

保守秘密保守秘密保守秘密唔可以畀mon
絕對唔可以唔可以唔可以畀mon
我喺下面po出嚟

[/black]

[black] 南寧街13-23號AC1(香港仔中心)地下
營業時間 0700 – 2300

– 上水匯

新界上水龍琛路48號地庫全層

營業時間 0800 – 2200
– 中文大學
新界沙田香港中文大學教職員中心地下
營業時間 中環大廈
– 香港中環擺花街23-39號中環大廈地下
營業時間 0800 – 2200
– 乙明邨

新界沙田乙明邨乙明街7號地下
營業時間 0800 – 2200
– 九龍城道忠信大廈
九龍九龍城道 56 B 至 56 C 號忠信大廈地下 D,E 及 F 鋪
營業時間 0730 – 1900

–井財街
新界屯門井財街
15號金銘大廈1樓B號鋪
營業時間 0800 – 2200
–仁愛堂賽馬會
新界屯門啟民徑18號仁愛堂賽馬會社區及體育中心地下
營業時間 0830 – 2200
– 佐敦薈
九龍彌敦道 233 號佐敦薈地庫
營業時間 0800 – 2300

百佳超級市場 – 信和廣場
澳門沙梨頭南街199-209號, 海灣南街102-202號, 蘭花前地190-360號, 信和廣場地下Q, O, Y, Z, AG, AH &
AI鋪
營業時間 0900 – 2300
– 信德中心

香港中環干諾道中
168- 200 號信德中心商場4 樓
402A及402B 號鋪
營業時間 0800 – 2200
– 信達廣場
菜園路38號信達廣場第二座地下P0020-P0028號鋪
營業時間 0900 – 2300
偉恒昌
九龍土瓜灣美景街108號偉恒昌新恒景閣地下
營業時間 0800 – 2230

– 偉智里金玉大廈
九龍深水埗偉智里2號金玉大廈230號地庫全層
營業時間 0800 – 2100
百佳超級市場 – 偉華中心
新界沙田正街11-17號偉華中心商場2樓6-7號鋪
營業時間 0800 – 2230
百佳超級市場 – 健威花園
香港健威花園地下上層U14A 號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 僑發大廈
香港皇后大道西115,117 & 119 號 僑發大廈地鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 元州街東蘭閣
九龍深水埗元州街280-288號東蘭閣A座
營業時間 0830 – 2230
百佳超級市場 – 元朗千色匯
新界元朗敎育路1號元朗千色匯地庫1樓全層
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 元朗廣場
新界元朗廣場3樓341-348號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 兆康苑
新界屯門兆康路2-22號兆康苑兆康商場1樓225號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 兆麟苑
新界屯門兆麟苑商場13號
營業時間 0800 – 2200
– 其士商業中心
九龍九龍灣宏開道8號其士商業中心地下1-4號鋪
營業時間 凱泉灣
百佳超級市場 – 澳門河邊新街、貨倉巷、比厘喇馬忌士街及鹽巷四街道，19617號“凱泉灣”之地下C座、D座及E座
營業時間 0900 – 2200
百佳超級市場 – 別樹一居
九龍旺角太子道西171號別樹一居1樓
營業時間 0800 – 2300
百佳超級市場 – 利基大廈
香港西灣河西灣河街129-133 號利基大廈地下
營業時間 0700 – 2200
港仔南寧街13-23號AC1(香港仔中心)地下
營業時間 0700 – 2300
百佳超級市場 – 上水匯
新界上水龍琛路48號地庫全層
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 中文大學
新界沙田香港中文大學教職員中心地下
營業時間 中環大廈
百佳超級市場 – 香港中環擺花街23-39號中環大廈地下
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 乙明邨
新界沙田乙明邨乙明街7號地下
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 九龍城道忠信大廈
九龍九龍城道 56 B 至 56 C 號忠信大廈地下 D,E 及 F 鋪
營業時間 0730 – 1900
百佳超級市場 – 井財街
新界屯門井財街15號金銘大廈1樓B號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 仁愛堂賽馬會
新界屯門啟民徑18號仁愛堂賽馬會社區及體育中心地下
營業時間 0830 – 2200
– 佐敦薈
九龍彌敦道 233 號佐敦薈地庫
營業時間 0800 – 2300
百佳超級市場 – 信和廣場
沙梨頭街199-209號, 海灣南街102-202號, 蘭花前地190-360號, 信和廣場地下Q, O, Y, Z, AG, AH &
AI鋪
營業時間 0900 – 2300
百佳超級市場 – 信德中心
香港中環干諾道中168- 200 號信德中心商場4 樓 402A及402B 號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 信達廣場
澳門菜園路38號信達廣場第二座地下P0020-P0028號鋪
營業時間 0900 – 2300
百佳超級市場 – 偉恒昌
九龍土瓜灣美景街108號偉恒昌新恒景閣地下
營業時間 0800 – 2230
百佳超級市場 – 偉智里金玉大廈
九龍深水埗偉智里2號金玉大廈230號地庫全層
營業時間 0800 – 2100
百佳超級市場 – 偉華中心
新界沙田正街11-17號偉華中心商場2樓6-7號鋪
營業時間 0800 – 2230
百佳超級市場 – 健威花園
香港健威花園地下上層U14A 號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 僑發大廈
香港皇后大道西115,117 & 119 號 僑發大廈地鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 元州街東蘭閣
九龍深水埗元州街280-288號東蘭閣A座
營業時間 0830 – 2230
百佳超級市場 – 元朗千色匯
新界元朗敎育路1號元朗千色匯地庫1樓全層
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 元朗廣場
新界元朗廣場3樓341-348號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 兆康苑
新界屯門兆康路2-22號兆康苑兆康商場1樓225號鋪
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 兆麟苑
新界屯門兆麟苑商場13號
營業時間 0800 – 2200
百佳超級市場 – 其士商業中心
九龍九龍灣宏開道8號其士商業中心地下1-4號鋪
營業時間 凱泉灣
百佳超級市場 –
河邊新街、貨倉巷、比厘喇馬忌士街及鹽巷四街道，19617號“凱泉灣”之地下C座、D座及E座
營業時間 0900 – 2200
百佳超級市場 – 別樹一居
九龍旺角太子道西171號別樹一居1樓
營業時間 0800 – 2300
百佳超級市場 – 利基大廈
香港西灣河西灣河街129-133 號利基大廈地下
營業時間 0700 – 2200
[/black]

[size=6][b] 黑警狗狗 抵你死開黑夜模式 係咪睇得好撚辛苦呢？？？？？？
驚就 轉返白色 小心殘眼呀 導盲犬 都冇得你做呀

[形象工程] 我們不是暴徒